觀塘有畜龍 ！

小心呀大家

推

快走，推

前線已知，散緊

企完未大佬

影哂樣呀大佬

速龍表現明顯 冷靜 過以前好多， 應該係關換咗大佬事.

游泳池出面好多狗車

Push!!!!

追左輪啦 連追300-400米

狼過以前好撚多

狂禁r1咁

警員收錯風，撚狗又成功

去緊藍田方向